（絲打入）大波女仔點著衫

如果一個唔高嘅女仔（160）體重唔過50kg，Dcup，手臂都有拜拜肉，真係唔知夏天可以著咩衫，又瘦又冇胸就點著都索（好羨慕），瘦底大波就緊身衫show身材啦，但係大波小肥真係唔知點著，著鬆身衫好似大肚婆，緊身衫見到波又見到啲肥肉，屌

大波緊係唔著

唔戴bra 之後著緊身衫

都係俾人見到肥肉架

淨係著塊bra

大波唔戴bra著緊身白色衫先正

著消防衣

你仲會唔會同ex去旅行

有無考慮唔著

唔去啦

做gym囉

人地會聚焦落你對波 其他野已經唔重要

減肥啦屌

腳瘦但係膊頭橫，減肥都減唔到

無圖點傾

個標題係咪要轉 肥婆點著衫?

肥婆說肥婆啦

女人話小肥=好撚肥

Lululemon 收腰收腳

首先點先算大胸